「收集」大家po下915文宣，對外輸出

文宣組，知你地要返學返工，
琴日我地反擊黑社會，海外唔知發生咩事，
今日必須，一定要對外輸出文宣，
麻煩抽少少時間出黎

另外住海外既朋友，都幫手解釋下，
示威者係自衛黑社會福建幫，

chinazi文宣起對面瘋狂輸出緊，
我地要反擊！

1:15分，0距離對眼胡椒噴霧

推

save and twitter

推
需要用盡所有渠道話俾世人知尋日發生乜事